有無人幫幫佢

咁樣打卡？

我無野講

呢d都好玩 以班龜嘅性格一定捉佢返去非法集結

SEND比強力部門幫手P咪得
呢D暴徒黎

潮洲婆, 以前會話狗也不屌, 而家會話留返俾班警犬屌

捉佢返狗屋強姦啦
死暴徒